返工用滑鼠

工程jj要經常畫圖 有冇咩滑鼠介紹 希望舒服為主
睇中左兩隻

mionix naos 3200
steelseries rival 300

有其他介紹都可

求比d意見
利申：手大

budget 1000內

trackball

有咩介紹

用番M100R啦，攪咁多花臣把鬼咩😒

rival 啦

你都係想我講羅記啫

MX Master

thanks

畫圖唔用wacom?

Kensington Expert Mouse
Kensington Slimblade
CST L-Trac Glow
屋企用Kensington Expert Mouse 公司用緊Logitech Trackman Marble Fx